點睇香港人揸車打尖？

揸車排隊入停車場，排隊過海，總有d 人係最後一段路先cut入黎。但現實生活排銀行，排餐廳就唔會有人插隊？
係咪係架車到會變左型d?

臨入隧道仲多

係囉

Push

推推推推推